柒婆：如果暉明唔係受破壞，我地會繼續用

暴力可解決一切問題

如果羅湖關口唔係受破壞，我地會繼續用

又燒落黑衣暴徒度
全部居民都係暴徒

勇武救香港

呢條仆街真係好野

以武制暴

要推晒俾所有藍絲知

勇武抗爭先係唯一出路

我真係無野好講

暴力可以解決一切問題

林鄭話粉嶺輝明村附近d人係暴徒呀

弱智

勇武救港 唔係口號

力量